單拖巴絲入

自己一個女仔究竟去唔去好，本身住九龍，入元朗人生路不熟，冇gear，又驚走唔到

去左地鐵站先啦

去到揾人組團

自己一個唔好去
今次比較危險

單拖巴打去緊。帶左5支水獨樂去分享

建議入黑之前走

去

去到再組團

入夜前閃

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮

到時走到？最驚係冇車撘

唔好走上前線. 留在大馬路. 最重要保護自身安全.

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

出左門口未啊

仲未

出嚟啦陣間再組隊